Red Velvet YERI 將推出首支個人單曲，親自作詞、作曲！

Red Velvet 成員 YERI 將透過音樂企劃「STATION」第三季發行 SOLO 自創曲《Dear Diary (스물에게)》。

YERI 這次親自作詞作曲，歌詞描寫出她自己迎接二十歲所面臨到的古腦，特別的是，YERI 也曾在 JTBC 實境綜藝節目《只有我知道的祕密姐姐》上公開過片段，引起熱議。一直以活潑、可愛的形象受到許多喜愛的 YERI 首度推出的個人作品令粉絲們都期待不已。

另外，音樂企劃「STATION」第三季每隔周四都會推出一首新曲，YERI 的個人創作曲《Dear Diary》將在3月14日透過各大音源網站公開。

公喜Solo

我老婆

送比你

YERI

Yeri solo不如俾seulgi solo好過啦

比呢隻整容西女人solo都唔比屌打佢既joy solo 佢背景好厲害

我都咁話
估唔到Yeri係Red Velvet第一個Solo嘅成員

佢呀爸一定唔係SM高層

韓國好多都整架啦
呢隊都唔止佢一個整啦

射精❤

so乜lo sm station出完音源就冇咗件事㗎啦
joy咁多ost你又唔去聽

咁多人反YERI
成班唔識貨

Bitch那能solo?

solololololo

雖然係Sm station solo但都係大事黎唔似ost咁，孝然就係Sm station都solo 出道

好識食啊你

支持yeri

憑咩

憑老豆係sm高層

點睇#8 個cm

賓仔唔係無道理 不過yeri我都支持喔